Директория с решением задачи.

### Алгоритм работы 
* Итерируемся по строкам лога
  * Если тип лога bureau, то
    * Переводим из формата json в выводной формат ничего не меняя
    * Сохраняем в выходной файл bureau.csv
  * Иначе если тип лога POS_CASH_balance, то 
      * cnt_instalment = поле CNT_INSTALMENT строки лога
      * Итерируемся по полю records
        * Составляем выходную строку, которая включает cnt_instalment
      * Сохраняем все полученные строки в выходной файл POS_CASH_balance.csv
